一人一件收過最伏得出色嘅禮物

又到聖誕

聖經

你唔出舊磚點引玉呀

鏟雪機

用ps4裝住ps3

播佛音既機

女神既聖誕卡

多疊陰司紙

南嘸機